如果今日遊行主題係驅逐共匪，恢復華夏，中興大宋的話老衲一定參加

變荔枝狗肉節

啱
宋朝禁止民間食狗肉
對你嚟講係好事

大明呢